發夢比狗打爛咗個電話mon

近排發夢比狗打爆左個XS個玻璃mon
跟住一check點知去apple換原廠要$2200左右
本身係一個窮學生 係hk online已經課左好多金買裝 冇咩錢諗住係街鋪嗰啲整 係平一半 但係似係啲大陸啲cheap野 有冇手足知道邊到換個mon係有保證得黎又平

幫推

深水埗旺角個啲有無

換moon呢家野如果可以返原廠梗係返原廠丫

平就去下深水埗睇下啦

唔介意cheap mon,
$500有找

認真呢 我未過保養

冇apple care?

搵fix3C喇

真

用xs唔算窮學生啦

我去睇睇

aggar

呢幾個月太多活動 冇返過工 食飯錢都差唔多有困難 諗住平平哋換個好啲嘅Mon

但係唔返原廠換moon好多都會冇咗個face id喎

唔緊要 呢排都已經因為某啲原因取消左個face id 咁啱仲要爆埋冇得用 主要係想整返個靚靚仔仔嘅mon

我地好似有個巴打幫人整機㗎

搵我？

幫位義士整好既iphone 7plus 影唔到相（義士免費整iphone)

好心人祝你一生平安

巴打